====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' occasion de la transformation de la gare de Strasbourg accueillant le TGV Est , les 4 ha de l ' ancienne place minérale sont redéfinis en un espace public majeur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

